# TP6: Parcours et transformations de structures

**Attention** dans les sujets qui suivent, il est demandé de ne **pas regarder le corrigé** pour faires les exercices.

Lire un corrigé et (re)faire l'exercice seul (sans regarder une correction) sont deux choses très différentes.

## 1. Manipulations de listes

Coder l'exercice 1 du [TD5](../td/lifpf-td5-enonce.pdf), en faisant en priorité ce qui n'a pas pu être fait en sénace de TD.

## 2. Parcours et transformation d'arbres de recherche

Coder l'exercice 3 du [TD4](../td/lifpf-td4-enonce.pdf)

## 3. Calculatrice

Terminer complètement le codage de la calculatrice du [TP3](tp3.md).
